妖精的尾巴 百年任務 62 燃燒的意志

悶～

火 對 木
火都可以俾人打到咁

木神龍抄jojo

佢今集百年任務好似樣樣都抄d咁

睇返百年任務原來唔係作者自己畫

bgm

呢套暫時最好睇係納茲突然智力100%up 等敵人變佢阿哥出嚟自爆

不嬲係突發超智力
黑色魔術團個度轉數咁快 識搵劍咬搶佢張單

咁既垃圾應該仲畫到百鳩幾集